建議地鐵設吸煙車箱，巴士上層可吸煙🚬🐋

🚬🐋如題

唔好啦 係到請你食🚬

屌你老母

食香啦你

九龍食得 新界唔食得 好唔好？
屌你老母

梅窩撚有港鐵同雙層巴士咩

咪傻啦

🚬🚌💨💨

破產撚重有咁多多餘錢買煙？

垃圾桶執煙頭

唔駛你施捨！

我e+ 住般含道啦

係

建議屌你老母個陣 可以一邊屌一邊打邊爐

建議：

破產撚除咗唔可以搭的士之外

仲唔可以食煙

執煙頭食都唔得。

食撚屎啦！

食死你

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

以前巴士上層(如有)可以食。

巴打我住巴炳頓 試上唔上黎食個飯?